香港人 vs 現今政府

其實各位有幾多實力，能力，信心，勇氣去對抗

Level 1 反修例人士

Level 2 白衫黑社會

Level 3 香港警察

Level 4 香港政府

幕後大Boss 中國政府

要戰鬥，就唔好驚唔好怕，你決定要戰鬥，踏進人群嘅嗰一步，你就唔可以再驚，再擔心其他嘢，因為你只係一個普通人，只要一輸，你就冇得再諗。

講真呀

有幾多人會認為香港警方重會真係案規案例執法行動？

有幾多人重會認為會有部門去調查處理受投訴嘅警察？

再拖落去，香港人要打贏依場扙嘅機會只會越黎越低。

反遊行示威嘅人亦會逐漸出現。到時候對抗班警察不單止，自己人都要內訌。

我真係睇唔透。

Btw 香港人加油！我支持香港人向政府表達意見！

P.s 只係有感而發，並冇目的，各位要插要鬧小弟嘅都可以。

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己